有線中國組好堅，求下醫護罷工逼政府截停大陸人落黎

求下醫護罷工逼政府截停大陸人落黎

人數根本多到驗唔切
就黎全中國攬炒喇

［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Push

有線記者 保重呀